世紀帝國2詳細攻略

小弟由小學打AOC打左好多年，近年AOE4又就出，想分享下我打AOC既睇法

1.
25木5石既哨站
其實哨站成本好低，周圍起都唔肉赤，但係如果比人打哨站，你下下就搵一隻要80肉20金既遊俠團去保住，其實成本效益真係唔高。你可以由得佢拆，拆左咪派一兩隻村民再起。

佢係極低成本，如果敵人兵仔唔多，其實拆唔哂，佢地都攰。

對家都係得一個人腦玩家，好難同時control咁多野，你估人地隻隻兵都有AI咩

哨站真係低成本，同埋你可以見到d敵人係邊，唔可以一刀切唔起。所以可以繼續，但唔駛下下硬守

2.

唔好淨係打人地d細城唔攻主城係岩，但唔代表下下都要攻主城

係兵仔有限既時候，我係唔會下下都用哂所有兵力打人d細城。好多時攻細城都係附近既人口，遂少咁打人d細城。

正常你都唔會下下調d好遠既兵去攻人d細城，d兵仔既traveling time之間可以做到好多野

值得留意既係，除左不停攻人細城，我平時會regular集結所有兵(say 每10分鐘）就攻人主城一次，目的係唔好比人有recover既機會。

總之，攻細城可以同時幾路進行，可以keep住做，但係一到攻主城果陣就要集結。

有心個個都可以好似白日夢（知名aoc玩家）咁打得咁好。

睇viper